SHIROBAKO劇場版制作決定

響劇場版做劇場版動畫?

紅毛
仲記得女主係社畜返屋企沖涼即刻返工....

wow左

Wow

wOw

wow左 不過照正評